我宣布，鬼都係我地抗爭者既一份子！

大家諗下，鬼頭鬼腦既人一日未現真身，其實佢都抗爭者既一部份。

對付佢地最好既方法，唔係捉鬼，而係不戀戰，不戀戰，不戀戰！

鬼做兩樣野：
1.搧動
2.幫狗捉人

而我諗大家都會同意2先係令大家人心惶惶既原因。

811當晚特登比記者影曬用鬼黎捉人呢招，根本就係引抗爭者捉鬼，懷疑身邊人。只需要用「敵人想我做既野我就唔會做」既諗法，就知道size=4]捉鬼根本唔係正確既方法。[/size=4]

以呢個週末黎計，鬼既行動可以話係完全失敗。搧動唔到暴力畫面，更加無手足送頭。點解？因為唔戀戰！可以討厭星期日晚係唔係應該更加早走，但實際上手足都係無終極戀戰而落入圈套，請比d時間大家進化。
至於星期六，我相信大家都會覺得係成功既。原因？不戀戰！

鬼要幫狗捉人，一定要等啲狗進入攻擊範圍。所以只要不戀戰，保持安全距離，搵信任既人組隊，以不被捕為最高信條，鬼，根本造我地唔到。

所以，不戀戰，不死守，不被捕，保持安全距離，就可以破解到。鬼，係無需要捉既！

講多句，當擔心鬼會搧動暴力畫面既時候，請唔好忘記我地既覺悟 - 核彈都唔割！而且，又係邊個教識我地，和平示威無用？掟雞蛋好，掟核彈好，同上同落呀！

自推10

9

8

7

6

5

4

推

3

2

1 推推推推

推上去比多d人睇呀！

推呀

幫手

會唔會啲鬼一落場就發現大家抗爭抗得咁有愛
好羨慕我地想成為我地一份子
然後變節
終極ff

諗多左啦

正評呀
推呀

推比人睇到！

幫手推啦

無人既